用氦汽球掛banner 諗唔諗得過

示意圖：

下面拉條繩牽引住

入到去嘅話就掛喺國旗隔離
入唔到就喺附近 俾場入面嘅高官同記者見到

咩方法都應該推下

比較容易做到嘅手法
對比起真係要升自己旗／衝擊／阻住佢升
又有noise

呢個住務交比和理非

推

風箏得唔得
汽球驚飛走

一個一米x三米banner
大概要一百二十個氣球黎升起

自膠
睇唔到第一句

航拍機啦屌

警犬夠膽就開槍打波

要留意banner重量
氦氣用左幾多先支撐到
一樽22L上到少過30個10寸波

點解係氦氣?
氫氣球搵唔到咩?